{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7505&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "웨스틴조선서울"
    },
    "text": "ソウルの中心地である小公洞に位置するこのホテルは韓国初のホテルで、100年余りの歴史と伝統を持っています。 このホテルは徳寿宮、清渓川、明洞、南大門、ソウル市立美術館などソウルの名所や文化を楽しめる位置にあります。 各国の大使館、銀行、政府省庁が隣接しており、仁川国際空港までの移動に便利です。 チェックイン時間は午後5時でチェックアウト時間は午前2時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 客室は様々なタイプで構成されており、デラックス客室ではサウナ利用時に追加料金が発生します。 当ホテルはフィットネスセンターと屋内プールを提供し、宿泊客は無料でご利用いただけます。 WESTIN CLUBは選択的に利用できる施設で、朝食とカクテルアワーが提供されます。 ホテル内には様々なレストランやバー、ベーカリーがあり、シティアスレチッククラブにはプール、体力鍛錬場、サウナがあります。 アリアでは朝食を提供し、料金は大人や子供によって異なります。 チェックインの際には保証金が要求される場合があり、外国人は宿泊できません。 その他にもいくつかの制限事項がありますので、予約前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このホテルはソウルの中心地である小公洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの歴史はどれくらいありますか？",
            "answer": "このホテルは100年以上の歴史と伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には徳寿宮、清渓川、明洞、南大門、ソウル市立美術館など、ソウルの有名な観光名所や文化を楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには各国の大使館、銀行、政府省庁などがあります。また、仁川国際空港への移動にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "客室はさまざまなタイプで構成されており、すべての客室は禁煙です。デラックス客室ではサウナの利用に追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターやプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネスセンターと屋内プールがあり、宿泊客は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "WESTIN CLUBはどのような施設ですか？",
            "answer": "WESTIN CLUBは選択的に利用できる施設で、朝食とカクテルアワーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランやバーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはさまざまなレストランやバー、ベーカリーがあります。"
        },
        {
            "question": "アリアでの朝食はどのように利用できますか？",
            "answer": "アリアでの朝食は、料金が大人や子供によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に保証金は必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時には保証金が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "外国人でも宿泊することはできますか？",
            "answer": "外国人は宿泊することができません。"
        },
        {
            "question": "予約前に確認すべき制限事項はありますか？",
            "answer": "予約前に確認すべき制限事項がいくつかありますので、詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 594
    }
}